同ex傾計

岩岩同ex和平分手，大家都講好話要做好朋友，但係同佢傾計又諗唔到話題，你地通常同ex有咩話題

唔會有 最後總會有一個頂唔順走

我過左成年同佢傾番計
我覺得仲有d耿耿於懷
知道唔會再同佢拍拖 但係心入面仲有一絲嘅留戀

咁你同佢會傾啲咩架

佢依家拍左拖
咪問下佢點 佢其實拍得好唔好
話已經過左我唔想錯過第二個

幾時打番場友誼波

可惜我地系岩岩分，佢冇咁快有第二個

咁點解會分手？

你想佢有?

點解要做朋友？你地好缺朋友咩？

屌你老母 系你老母

咩原因分丫

同佢相處有問題
佢好chur 日日都要我覆機
佢係一個好需要安全感嘅女人
有時我出去做野無覆佢
佢都好唔開心
咁我同佢相處覆機
我都覺得好似已經變左一種職責多過係愛了

應該系佢覺得我成日chur住佢又成日發佢脾氣佢覺得好攰，而我亦覺得自己吾系好愛佢，不過分手之後我發現我習慣左揾佢

點解要做朋友